玩批鬥我地點解要驚輸

話晒我地連登都係批鬥始祖

【我屌！】【轉載自壹周刊】新屋嶺被捕者受採訪 同集中營有咩分別？

起底，點相，搵出住址
檢舉濫用公屋，隱瞞資產，基本上實有d野中